唸唸下 做倫敦金真係幾撚正

人地俾錢你玩仲有錢收

輸尻哂就拍拍屎眼走佬

你去做囉

你打本俾我我幫你操盤好冇

好 pm ed

班mk仔乜都唔識就話輸尻哂姐

我應該可以幫你贏個dou

好難搵到客。。真係比人當狗咁撚

拖拖手仔就俾人呃二百萬wo

有冇詳細

跑數好辛苦 要自己r水魚 r唔到會比人屌 同埋要放低哂尊嚴同人性

萬中無一姐。個個都知倫敦金呃人 小部分傻仔唔知姐

個條友都算中上階層 算精英份子啦

香港精英份子都成隻豬系咁蠢

其他人應該都好易呃

淨係「麵咪媽」依三隻字已經係信心保證，喺連登大把客搵啦！

咁出嚟做未呀麵仔，要開床單喎

之前做過cold call 拿起個電話扮曬熟話之前同佢聯絡過，之後約出黎見面呀，叫佢買期指又得 買股票又得 但係好少佣金，最後都想叫佢買倫敦金。做左半年，一個客都搵唔到，剩係上線比兩千蚊一個月我洗

大概幾多%？

之前聯絡過就俾舊錢你

俾佢地拖下我條大賓州算ok?

跟麵哥揾食就得啦
免費tips

有冇成功呃過人

大dodo做上線實發過豬頭

倫敦金係為呃人而投資 所以先會輸哂姐

我真係有實力 咪唔洗呃人囉

無 成功約到客出黎都係比人問下股票貼士。唔係做呃人授權個條line，但係都無人信我

咩係上線

你咁燈，入敦倫金做應該真係可以幫客贏個dup

online

澳洲最大賭場上線啦！

我賣藝不賣身

大波靚女有得傾傾

你撚想啦500磅肥婆就有你份

開間"媽咪麵金融"實大把信徒送錢比你洗

做開倫敦鴨

樓主有棍點做
靚女就話姐

我有實力wo

一係我幫倫敦金個d mk仔操盤啦

佢地負責呃

我負責操盤

好過佢地輸尻哂呀

揾客真係難，除非你有人脈，見到隔離team，20歲出頭既o靚仔揾成十萬一個月好葡萄

利申:做過

點解我搵你傾計唔應我

其實有冇人真係幫到客贏錢？

定一呃到就瘋狂出出入入幾百次將個本變哂股務費？

because u 不是大波靚女

我憎死你呀

有幾隻玩法啦傻鳩，授權一種玩法，種金一種玩法

其實係習慣左上連登吹

D陰質錢比你搵到
都係冤枉黎瘟疫去

而家冇人叫倫敦金架啦，倫敦金個名已經醜曬 ...

而家叫現貨金，係咪高級好多呢？

但我又真係冇聽過會幫客贏錢

其實有人打本俾你 真係個好好既練習炒股機會

我睇唔慣電腦版

賺夠就收手嗰班先醒目 冇畀人拉

我之前都推出左個媽咪金

但冇人幫襯

麵神不如開間證卷行啦

呢度實會好多人入錢

仲要個個都係行政總裁
一人一間公司都得

佢地班友真係唔抵幫

搵我去做財務總監

將佢地呃番黎既俾哂我操盤

咁大舊錢 我玩殘全財經台清們都得啦

做雞都好正
有得比人屌仲有錢收

客係唔會贏錢，塘水滾塘魚咋嘛

之前有期廣告成日聽到現貨金三個字 原來都係一撚樣

好似仲有明星代言

最緊要係有得屌閪

憑你?
你連個名都輸埋喎

有個fd，做物業管理工程部，三十未夠，係個師父仔。
平時幫手換男女廁廁板，裝紙巾架，換天花紙，停車場地面車位號碼補漆油 。
熟左之後，有日問佢之前撈乜，佢答：之前做倫敦金，卡片名銜係副總裁。

搵唔搵到食，你自己諗

ptgf有得簡客tim

所以大把女做緊啦

屌自己同事?
倫金雞?

咁撚正

強積金都好撚正架 蝕同賺都吹佢唔漲 又無得拎出黎

麵仔去呃女客屌

除左女神個西
我係唔會屌第二個的

大波靚女有得傾

當然有啦，有d係客人自己操盤，有d就交俾我地操盤，你好難先揾到客，點會亂鳩咁做，你幫個客贏到錢，佢都有機會介紹佢d朋友俾你，當然，呢行就係容易入行，阿豬阿狗都可以做，自己好多負面新聞，揾快錢唔打算長做果d,有機會亂咁做買賣

sor9ly有都唔到你屌，一係就俾我屌到闊曬

但之前有條友一野呃人兩球

再呃多兩三個 成5球本

要贏錢應該唔難wo

係精神嘅

Btw 有冇多啲料爆？

咩叫陰質錢 ，個客授權俾個agent做交易，其實點樣做真係好睇人，唔係個個都亂咁黎，有輸有贏啦，你如果自問認真幫佢做，輸左都問心無愧，可能負面新聞太多，搞到好多人覺得全部都係呃人 ，所以我地公司之前都係主力揾大陸客

又有靚女屌

要練習自己下載個apps就得啦，同真做係完全無分別，都係果句，個個agent做法唔同

個客如果簽左授權書，授權俾你做，你真係亂9咁黎都唔會犯法

咁又唔係呀

我就覺得你幫個客贏錢就唔叫陰質錢
你輸左仲收個客錢就真係陰質錢啦

你贏錢 即係你有實力 你用你既實力搵錢
你輸錢 即係你冇實力 即係呃錢

怕有報應
唔敢做 良心過意唔去

真錢同模擬分別好大

巴菲特都會輸錢啦，投資就係咁，唔係非黑即白

利申:自問投資唔勁

一定有分別啦，真錢同虛擬錢囉，除左呢樣之外就完全無分別

nononono 巴仔係贏多過輸 所以總結出黎都會係贏

商場如戰場 勝者為王 敗者為寇
你贏錢就係專業正當 輸錢就係老千仆街
唔係輸就係贏 唔係小米就係輸 投資就係咁非黑即白架啦

有一億我可以做大戶撚狗
虛擬倉撚我自己條jj

呢行好多著得身光頸靚，實際上係無乜錢，揾唔到食，不過份工要見人，就一定要著得靚仔d,香港市場好難做，大陸就容易d,不過試過約左個客係深圳，係佢公司等左佢三個幾鐘，佢先出現，仲要叫佢個秘書同我地傾，佢係好有錢，不過態度就麻麻 ，奕都試過俾個客放飛機，去到先話臨時唔得閒 ，份工幾辛苦下，所以而家已經無做，除非你識得d有錢fd,咁就好容易揾錢，返工好舒服坐office就得

而家都搬晒上大陸 好多港盤用AA牌招大陸代理 散播速度快香港好多
但今年政府嚴打黑平台（外盤都當黑）好多資金鍊斷撚晒 又多專業騙子維權
不過大陸好多本地盤真係好撚黑 假行情 斷線 亂殺倉 甚至直接走佬

其實個莊正正經經唔收手續費同客對賭都會贏
係都要搞授權旁門左道野

大dodo萬歲

返工就係釣魚

上ig大把j圖夠開幾百個we柒 acc啦

試下轉做大媽金

倫敦金食手續費同佣金架傻仔
不停買入賣出搾到乾晒再叫你補倉

但個仔冇屎眼

倫敦金呀 屌你老母 點贏錢呀

做得壞人扮咩好人 最憎呢種思想 就算有呢個世界有灰色地帶做得倫敦金就係食人唔吐骨既惡魔 你都識講r水魚 何來你仲會存有0.001%既尊嚴同人性

同騙徒講良心

騙徒同壞人唔緊要 好正常 但唔好貓哭老鼠扮好人 做壞人做到底 無曬良心同被譴責都唔緊要 反正獲利更多

真係有 你做x天果d假倉呀會lock倉你梗係冇得贏

有fd fresh grad 半年賺50萬

屌你老母 有撚咩
有個個唔洗做 all in la

倫敦金會贏錢 人唔笑 狗都廢

倫敦金仲衰過warrant，warrant 同輪公司對賭，雖然都係各大投行舞高弄低個市，仲要個價係輪公司自己開，但有時好彩都仲未你執少少，倫敦金個市場本身就係個莊家話玩曬 百分之一百輸

倫敦金 = 輸硬
Sell 倫敦金 = 騙子

樓上有咩好爭拗

即係倫敦金=莊家股?

冇錯，所以你根本冇可能見過有人贏到

唸你老母

一見貨源歸邊即刻allin咪得

頭先睇新聞話d倫敦金有不正常既交易情況，受害人1萬蚊本金，但被人孖展左360倍，去投資360萬金，當金價有跌，就會有機會無曬本金。

我想問下，咁受害人重洗唔洗補錢？

倫敦金只可買升/跌
買升 佢跌就輸
買跌 佢升就輸
輸到無晒本金就乜都無
仆街agent就會氹你補倉贏返之前輸嘅
實際情況就會係
不停買入賣出繼續搾到你乾

你都好 以前唔識做我得四千 仲要無靚女

明白，真係幾仆街

入一手市
無記錯
係780
要升1蚊先平到條數
即要升2蚊先開始叫賺
問題係佢會幫你即入即出
佢自己袋一半
你1萬 佢大約做到12手

另外，個盤通常係公司自己開
另外個啲就入晒公司袋

所以點會有公司比員工輸公司錢呢
個個上線都差唔多黑底
你話點會有人贏到呢個遊戲

正路搵客唔簽授權書都唔算陰質錢啦。
講真 俾個客自己玩既話 佢輸左可以怪邊個。

蓋ching唔洗屌大陸雞咩？

無良心既去做 一流

金銀貿易場二百幾個會員 得呢幾間咁高調玩
好多都唔收佣 只食差價

當麵神都吹奏倫敦金，睇嚟倫敦金好快會玩完。麵神祝福，無人能敵

麵神點睇世界盃決賽

唸唸下咒語？

唔洗講咁多 我出100！

大DODO 幾時改返名?

最好搵一定係上層嗰班，由下屬去呃人，錢已袋，有事又唔使上身。

都話你大波㗎啦!

我無否認過

jpg or mom?

媽咪啦
反正媽咪麵係到，頂住先

但睇唔出大波喎!

自己幻想下啦